民航處食屎啦 一取消規管燃油附加費 班仆街航空公司就加快減慢

屌你老母臭閪民航處
以前燃油附加費個規管機制明明運作得好地地
都真係會根據油價升跌調整
點解冇端端要取消個規管
畀班商家亂嚟？
由其係冚家鏟因航
一取消規管就急不及待收燃油附加費
而家油價跌到四十幾美金一桶啦
因航仲收緊長途六百幾蚊一程吖
屌你老母政府應管嘅就唔管
唔撚應該管就管
食屎啦

屌佢老味 減就慢 加就快到痴線

民航處

民用航空公司聯合辦事處

自由市場

啱啱呢兩個月嘅油價跌幅
已經令到一年嘅升幅無曬不單止就有突
燃油附加費呢？
垃圾民航處食屎啦

航空公司想吸客咪減附加費囉
但係我淨係見到一話放寬
就個個一齊加
冇話邊個係evil
邊個係lesser evil
大家都想搵錢

炒燶咗搵你哋填番

班仆街乜事都冇，仲要炒埋下面

你計將所有費用計落條大數度

格下價
價啱咪買
唔啱咪第2間

大數係一回事
而家啲航空公司用燃油附加費嚟巧取豪奪
就係不負責任

俾唔起咪唔好出國獻世
有乜好嘈

用你嘅logic
買唔起樓就瞓街囉
有乜好嘈

哦 乜係呀

窮廢物係咪仲係覺得搭飛機同住屋一樣咁重要?

之前平咗好耐

其實燃油附加費條數點開都一樣，影響嘅只係換飛嘅人

屌佢老母 咪係 油價跌又唔撚減
油價升就加到足

狗鐵又係 沙田線仆左街就加月票車費cover
香港真係on撚9

咁又點？
油價六十幾美金一桶嘅時候唔收
依家油價跌到得45蚊美金反而收係reasonable?

嘈乜春，無人逼你坐CX

你不如先搵吓有邊幾間航空公司都有收燃油附加費
我特別指出CX係因為佢係最早嗰間話要收番燃油附加費

你咪撚on9啦小學雞

有班五毛狗會話窮唔好坐飛機

買飛既其實點都冇大影響，最後都係睇連哂附加費同稅既價決定
係換飛既就貴左